【靚仔新星】有冇人知佢係邊個？

是咁的 有一日我上Youtube睇到首唔錯嘅MV 個男主角幾型

不過好似網上冇乜佢嘅動態

側面好似李玉璽